日本警視廳教大家自製口罩！記者親自示範整個製作過程 (片)

我覺得不行